話嚟就嚟話走就走

以前我嘅生活一直都好普通
過住日日都一樣嘅日子
直至你擅自走入我嘅生活
變成每日唔見你唔舒服
為見你連屋企都唔想翻
因為我覺得你係邊 邊到就係我屋企
所有嘅時間都留哂比你
因為你已經變咗我嘅全部
你同我講電話唔想收線 我行10幾層樓梯
你話肚餓 我11點幾放工9沖買比你
你話想要啲咩 我死慳成日淨食個麵包儲錢
你成日發惡夢瞓唔著 我一向較靜音嘅電話開翻聲比你搵到我
但就如你冇啦啦走入我嘅人生一樣
突然就走咗去。。。

無時無刻都留意住ig fb wts sc睇下你有冇新動向
成個痴漢咁
好辛苦。。。

係咁架喇，可以點

等佢回頭？我都唔知

放手啦 啲女係咁 對佢好唔識珍惜

呢個真。。。
佢之前嗰啲又洗佢錢又打佢 一齊仲耐過我

所以話男人唔壞女人唔愛 但又壞唔落手

仲諗住佢有咁嘅經歷
所以要更加錫佢更加寵佢
結果

點先可以令佢翻嚟

點解想佢返黎？
有d人只可以係回憶
無論你幾掛住佢都好

係咁架
睇開啲啦獅兄

Maps - Maroon 5

I miss the taste of a sweeter life
我懷念 過去如膠似漆的生活
I miss the conversation
我懷念 彼此還有交流還有溝通
I'm searching for a song tonight
我正在為今晚找首好歌
I'm changing all of the stations
把過去聽的電台全部淘汰

I like to think that we had it all
我喜歡細細品味我們美好的時光
We drew a map to a better place
為了更好的未來 我們齊心建構了藍圖
But on that road I took a fall
但在幸福的路上 我摔了個跤
Oh baby why did you run away
噢寶貝 你為何跑開了

I was there for you in your darkest times
你最黑暗的時刻 我就在那而守候
I was there for you in your darkest nights
你最低潮的夜晚 我就在那而等待

But I wonder where were you
我好想知道你到底在哪
when I was at my worst down on my knees
在我人生最難熬 最脆弱的時候你在何處
And you said you had my back
你說你全心支持我 扶持我
so I wonder where were you
所以我真好奇你到底在哪
When all the roads you took came back to me
你踏的每一條路 都通到我的人生
So I'm following the map that leads to you
所以下張地圖換我來走向你

The map that leads to you
那張地圖 引領我接近你
Ain't nothing I can do
我別無選擇
The map that leads to you following following following to you
那張地圖 引領我接近你 跟隨你 跟隨你
The map that leads to you
那張地圖 引領我走向你
Ain't nothing I can do
我別無選擇
The map that leads to you following following following
那張地圖 引領我接近你 跟隨你 跟隨你

I hear your voice in my sleep at night
連在睡夢中都聽見你的聲音
Hard to resist temptation
要抵抗你的誘惑是如此難
Cause something strange has come over me
一股怪異的思緒突然竄入心頭
And now I can't get over you
看來我還是走不出你的陰影
No I just can't get over you
不 我現在還是走不出來

I was there for you in your darkest times
你最黑暗的時刻 我就在那而守候
I was there for you in your darkest nights
你最低潮的夜晚 我就在那而等待

結果都係會諗返起啲仆街就

點解同你分手

每晚都夢到佢
好想見下佢

獅兄就係佢幫我改嘅花名

唔明
真係諗唔明

我都想知。。。

g

我都唔知講乜好。。

你就g

一定唔會係咁

仲幫人講野有鬼用咩 人地都唔理你

得唔到就要扺毀佢？

女人好特別 完

咪做傻仔

屌 佢飛撚左你咪好囉
你唔係付出左就一定要有回報丫化?
返番黎現實啦on9

做人做狗 自己決定

冇話要咩回報
只係唔明佢點解要走

如果做狗可以跟佢一世

邊到傻

落情降啦

咁樣先得到我又寧願唔要

on9

真係冇。。。

佢就係話鍾意我夠on9

.n.

點解唔走得?簽左賣身契?

？

明明應承過我唔會無啦啦走咗去

巴打 唔好太著重愛情 有多野其實更值得你珍惜 好似親情 友情咁 同埋你為人又唔係差 相信你可以搵到個更好 加油

我都唔知點解佢對我咁衰都掛住佢

你都on9 你繼續咁既心態 傷心既係你自己
我都係想屌撚醒你 你咁樣冇撚用架

傷春悲秋夠 就會攰
有一日你就會move on

當初應承唔走又點啊～一分左就什麼都不是，最初既承諾都係9up。 你越頹佢就越開心

連夢裹也會覺得快樂難求

真係仲有勇氣嚟多次？

巴打，身為正身受情傷既一份子
我深深明知感受

咁我可以點做

希望嗰一日快啲到

卜左未?

仲以為可以一世

夢見佢都係嬲我

個腦冇一刻唔係佢

ed

唔撚係掛佢前度咁似我前度嘅
不過宜家男朋友好錫我好愛我我好珍惜

我明明都好愛佢好錫佢

咁佢走寶啦
下個更可愛呀巴打

承你貴言

發覺無論男同女都係，對方越對佢好，佢就越得寸進尺，越唔識去珍惜 最後搵到個唔好既，又後悔自己當時點解唔識揀

咁究竟要點對佢
好又唔得 唔好又唔得

good job
加油師兄! 快啲食過下一件

係 我都有差不多的待遇
對佢太好 就走了
絲都會咁

咁係咩原因分手

性格唔岩？

可能都係。。。
我只係個毒撚
佢係鍾意去玩嘅女仔
雖然我係唔鍾意但係我冇唔比佢去玩喎

佢不愛我

自己衰咩都唔知

咁你話我知啊

一瞓醒諗住再睇
發現有得del嘅都del fd了
就差在未block
真係有必要做到咁咩
明明見你有啲ex都幾fd
我對你好衰咩

但佢都係選擇瞞住我去玩
我明明就冇唔比
都算佢想呃我
咁我咪扮唔知
一隻字都冇提過
諗住佢遲早會有一日玩夠。。。。

我曾經都以為可以同佢一世，結果就係被分手。。。